有d懷疑陳茂波有雙重人格

前排先話研究提高按揭成數，今日又話負資產在所難免

一方面推人去死，一方面話死係在所難免

Yes